# C++. Калькулятор на Qt.

[Ссылка](https://vk.com/icismephi?w=wall-127643835_2608) на видео в ВК.

В данном мастер классе было рассмотренно создание простого интерфейса на Qt на примере создания калькулятора.

![](example.png "Example")
